電影獨白嚟講有冇人贏到梁朝偉？

Morgan Freeman有冇可能一戰？

一代宗師睇到濕哂

鍾景輝

賊人呀金 憑住一支ak47 去開拓佢既夢想

可能我睇得少戲，佢有係電影入邊獨白過咩？

只能話佢把聲好適合套戲想表達既野
都係睇套戲同把聲夾唔夾架姐

我覺得佢掌握到個感情，又唔浮誇，好似一個人講緊一啲佢真係經歷過嘅嘢咁

Jeremy Irons

張國榮

其實只要係王家衛拍住張國榮/梁朝偉，d獨白都好正

呀木

西毒

一年前

哥哥喺我心目中同梁朝偉一樣咁癲

羅拔迪尼路

張國榮係東邪西毒入面既獨白

好多年之後，我有個綽號叫做西毒
其實任何人都可以好毒
只要你試過乜嘢叫妒忌

當你唔能夠再擁有嘅時候，唯一可以做嘅，就係令自己唔好忘記

吳孟達 都巿情緣好撚正

朝偉亞洲第一

2046